{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040890",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "스테디커피 본점"
    },
    "text": "当カフェは朝8時から夜8時まで平日は営業しており、週末は朝10時から夜8時まで営業しております。 当カフェは相変わらず美味しいコーヒーをご用意しておりますので、ぜひご利用ください。 カフェでは様々なメニューを提供しています。 クラシックブレンドは3,000ウォン、コーヒー豆は3,000ウォン、ブレンドラテは5,000ウォン、グアテマラヒップパーメンテーションは4,000ウォン、オートオレは5,000ウォン、オレンジスクイーズは6,000ウォン、クラシックブレンド(コーヒー豆)は12,000ウォン、シーズナル(コーヒー豆)は2,000ウォン、ディカーフ(コーヒー豆)は18,000ウォン ,ドリップバッグが12,000ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝8時から夜8時まで平日は営業しており、週末は朝10時から夜8時まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "クラシックブレンド、コーヒー豆、ブレンドラテ、グアテマラヒップパーメンテーション、オートオレ、オレンジスクイーズ、クラシックブレンド(コーヒー豆)、シーズナル(コーヒー豆)、ディカーフ(コーヒー豆)、ドリップバッグのメニューがございます。"
        },
        {
            "question": "クラシックブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "クラシックブレンドは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆の価格はいくらですか？",
            "answer": "コーヒー豆は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブレンドラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブレンドラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グアテマラヒップパーメンテーションの価格はいくらですか？",
            "answer": "グアテマラヒップパーメンテーションは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オートオレの価格はいくらですか？",
            "answer": "オートオレは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジスクイーズの価格はいくらですか？",
            "answer": "オレンジスクイーズは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラシックブレンド(コーヒー豆)の価格はいくらですか？",
            "answer": "クラシックブレンド(コーヒー豆)は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シーズナル(コーヒー豆)の価格はいくらですか？",
            "answer": "シーズナル(コーヒー豆)は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディカーフ(コーヒー豆)の価格はいくらですか？",
            "answer": "ディカーフ(コーヒー豆)は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドリップバッグの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドリップバッグは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 470
    }
}